美股認真討論區CCIX

開定...繼續討論...

CFTC 期貨交易人報告

美國商品期貨交易委員會(CFTC)為期貨交易的主管機關， COT Reports 是CFTC每周五發佈的一份報告， 這份報告統計交易者在當周周二收盤時的倉位分佈， 提交者是來自芝加哥、紐約、堪薩斯城和明尼安納波利斯的期貨或期權交易所。 CFTC每週公佈各交易所商品的交易人報告(Commitments of Traders)已經行之有年， 投資人除了可以從中瞭解美國期貨市場的概況之外， 也同樣可以依據CFTC所公佈的交易人報告內容加以整理， 作成對於走勢研判有助的淨部位走勢圖。

戒賭熱線：1834633‎

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

謝暴巴

其實依個大drop
已經唔見晒班學生想賺長洲trip變歐洲

同埋問美股點買，去邊開戶口好，有咩必贏

no
仲有好多問買乜好幾時出入好

但感覺好多新手巴黎問炒正股

壞消失已盡出，醫療爆煲係price in 咗
公司無生意有政府， price in 咗
失業有失業援助金 price in 咗
債務到價無問題，政府無上限無限期貸款 price in 咗
無限印銀紙，只有通漲，無得輸。
你唔係仲認為有first blood 呀?

我貼左好多警世圖希望可以普渡眾生

根本冇分析或者大方向睇開公司行業
純粹想賺叫人比no.

辛苦哂暴巴

而家2020啦 對家係咪人都唔知

個市真係好假

zm

lm

新手推薦

dis條隊呢，去咗邊

個市救得一時，避唔到幾耐
硬淡必勝
而家要炒全球化模式收皮

屌你啦，amd係撚咩

美期轉晒燈
藥效開始發揮

仲係唔敢入市 硬係覺得仲有得跌

講係咁講
AI 睇消息落盤真係吹唔脹

大家睇幾多.............

妖撚到仆街
唔識跌

去到冇人買股就會入閘撈正股

所以唔買佢，買其他

硬淡唔估底的，試下08底7000先再講

其實佢都插左好多
個個都插80% 90% 道指而家6000點 納指可能穩D

tqqq sqqq完全唔刺激
我個堆新手推薦，最激個期要睇分鐘圖

free money快過牛熊證

有
Natural language processing 已經可以大約分析到一個句子係positive定negative
所以18/19年trump一tweet，睇都未睇完SPY已經有幾百萬成交
不過有時會bug，推跌一秒就人手爆上返
利：it狗，side proj玩過下ml

所以其實一般人day trade冇著數

依家仲有人買股

自己識玩都冇用，人地光纖直接連交易所，到你個model計完出黎，人地啲bot 已經一入一出了

tvix都要分鐘圖

美期升

TD HK 港元兌美元，個rate 好唔好

支那係領導行先美帝就大戶行先
做老散無論點都係肉

今晚入咩put好

今日又千升

繼續溝

都岩

冇人叫你玩到HFT

巴打識嘢喎

呢排見個市跌得咁勁
學生哥想賺個grad trip錢 有咩no. 贏硬 學生哥錢唔輸得

聽到你咁講 我當場老定晒

明明扣甲血都feel 到痛

救下淡淡，希望唔好再升啦

升唔得幾多
琴晚reflect左

快d升比我put

岩呀 有錢鋪光纖直接交閉所已經贏晒

要賣tvix 救下d put ,再溝

兩日姐 呢個只係漫漫熊市入面一個小山谷

尋晚好似dji 30升勁好多
S&p 其實整體冇跟升咁勁
而家美期都係

校長信念巴， 有少量PUT 無郁過陪大家

但我反骨，有正股去浪下

細跌

頂你係咪有copy儲底d投資潮文

邊隻正股

點解你地可以咁得閒
要番工mon唔切post

睇黎今晚會過
今次真係會夾爆淡友

遠put 任夾

Agger

鳩叫下又一日
翻工時間過得快啲無咁痛苦

其實同AI對賭緊

77入左 sdow
心知好快會上返去
但心理應該點樣調節好呢

依2日道指升得咁勁

夾囉
不過入少少正股lam下先

快d上30000
我一定借錢put鳩佢

望一望dis put張list

跌咁多 回 2 3千點其實都正常 冇可能日日跌 咁咪好快drop to zero

點睇

AMD先係妖股始祖

來來去去只有一隻咋.....

其實期權係點玩

AMD

好驚夾死

夾到上23000

tsla

大跌市都可以無反應既元祖級妖股

岩丫清

個位一早俾zoom拎左

我都覺得係時候all in

VIX隻野今晚會點

正股

其實google唔難用

股災完咗啦 大家可以回家啦

今晚又要mark數

D學生股神準備出返黎啦

tqqq 今晚點玩？

有冇人覺得lyft升多得濟
想入put

邊隻

DIS LP 唔撚驚

18000都未見就完左

諗緊今晚入返咩做hedge

校長早啊

奶露臣巴打早晨

因為追po睇新聞>返工做嘅野

完咗了....

美金醫到病人仔都醫到病啦

DIS PUT 個 list 呢？

$M

WFH

小回調咋，以為係股災咩50%80%呀

DIS LC

人仔點同美金比

大戶洗盤
沒事兒，聽日升返4萬

DIS PUT LIST 化灰了

飛巴，每日一all in

咁google係點玩

其實google係點用

咩係google，未聽過

LC 唔會入DIs

今晚all in tvix 聽日可以full pay買半山

停課

連登指數好準

增巴未醒
DIS頭號狙擊手

DOW 36000

科技股我至愛

連登重有人好多睇到好淡
咁咪

然後納期食咗狗屎咁係度玩燈

但係好多都遠put黎架wo

係咩股令到2邊爭咁遠
Ba?

無人炒tsla？
成個美股最炒得係呢隻都無人講

係公司照上緊

反正都預左俾人炒 hea做算

諗起south park

我無信心，其他人有信心，我會支持，請佢地用行動表達

winners take all

去非洲叫人拎cash出嚟醫

升到懷疑人生

有冇ching 知 hsbc ‘戶口所存金額不足 指示未能辦理’ 點搞

雖然好大成交量
但好淡友角力中
宜家反彈「升」市
一定炒 航空賭場郵輪股

又要千升鳥

航空賭場郵輪股陣間急跌渣都無得剩
你話ba當半個航空股都值得炒下既

扮工模式

開市升幾多

巴打唔驚難搵工?

今晚又千升

升左300

上番2幻一了
IFC淡友排到沙頭角

琴晚 CCL同RCL先叫左升返D

不過問心個句 賺錢能力係高既 但 皮費都好高

依家全部船都收曬皮 到底係真反彈 定 引人入局呢

校長下午好

如我知錯

DB巴打午安

侵哥,俾返少少面黎好冇

有儲開錢 本身屋企無壓力

無女又無乜興趣

平時日日做GYM 依家驚左 唔係好夠膽去

失業咪返屋企做廢青

支持

輸到車錢都無剩
有無淡友手足義載我去ifc

校長午安

行路啦

改名叫ifc天台list

要行山又要游水

其實開盤都升 宜家邊度買得徹

all in 杜蕾斯

呢個升浪最少keep一個月

美股有冧巴?

師兄想散貨

CCL升夠30%就可以沽 遊戲好易玩

美國無限QE 狂印美元

廢話少講

我今日準備買樓啦

肺炎疫情之後 香港樓市一定準備暴升

100%

除非港元同美元脫鈎

沈大師你食屎啦

升咁多邊敢入

spacex巴打午安

月供股票巴打午安

賜我堅定的意志
相信自己
put到跌!!!!!!!

校長早晨

歐洲出手

成堆SQQQ捱住

分注入最多咪輸少少

校~~~長~~~午~~~安~~~
而家中學係唔係仲係咁叫

ba premarket

開市啦

AMD開車

CLS

屌你老母臭西
一買SQQQ就暴升
係咪真係咁黑仔

痴撚線 D股pre market升成10%乜撚啊

早知入夠100張long call 啦琴晚，入得30張

free money

隻ba 賺左5成

3000升

後悔琴日ba入得少

Pre-market 148.21 +20.53 (16.08%)

從Dis put list睇到仍然好多巴打係訓身入，唔係分注入
苦口婆心勸一句，回頭是岸啦
無人係真正料事如神，任何人都會錯
分注入係將自己做錯決定個時減輕損失
錢係賺唔晒，勸得一個得一個
輕輕提醒，市場仍未擺脫熊市，唔好過份樂觀

上帝要你滅亡，必先令你瘋狂

均價23 今晚想止哂佢 冇哂信念

呢隻垃圾股邊個敢入，有排跌

已 all in！

手持sqqq走唔走好

尋日入完沖個涼賺咗7%

我都係23 琴晚訓教掛入
見佢琴日2千升點都要跌返d
早知唔好搞咁多野入BA算

溝埋今晚睇下走唔走到

我走 撤退先 少注入voo ba好過

入dis都好過入呢隻啦，呢隻你唔會知佢升幾多跌幾多

均價24未出聲

imac兩日升十倍

TSLA

一put put 到尾
二put put到牛軍嘆氣
三put put 到牛軍訓地
四put put到牛軍無棋
熊軍大喜！！！

新手 求問tvix係咩號碼

IMAC空軍assemble

垃圾TSLA 升到咁

BA 3日升左60%

11號小巴

炒都唔炒佢呢隻奶共垃圾

錢又無廠又停埋 都唔知升咩鳩

今次真係考信念時間

呢隻係咩黎

stronghold

AMD加put

420入左 480走左 點估到而家550

唔好嬲 岩岩已經take profit轉買airbus

依隻係咩黎 其實

繼續put
好快就12000

賣access rights

DIS 夠薑就繼續升
LP咗DIS嘅手足今晚早啲訓

856坐到落黎無郁過

日日諗住炒升跌玩leverage etf不如直接睇連登仔屌邊隻係垃圾股分段買入好過啦，間公司正正常常你最多咪坐貨

it is free money

同你差唔多 放左一半 TQQQ 就爆升
信念唔夠

ZOOM

仲有少少875未走

無限QE
道指♾點
發達機會嚟喇
今個星期上返25000
過多一年99999
過多十年♾點
無人失業，無減收入
即使虧損也無限發債
債到期就借新債還舊債
借債無限loop
FED發明永動經濟學

all in

信念

何必要同聯儲局對抗
if you cant beat them join them

亦都無溝過

飛巴有講$M

我SDOW入撚完都坐緊 溝左3轉無得再溝 家下穿撚哂

隻隻綠燈嘩

我個倉6x -8x開，贏左10萬港紙，尋日見佢插得咁甘又入返貨

我睇法係
美市會狂彈
因為之前狂插得太 over extended
情況係壞
但跌到過咗火位咁解

應該去唔到之前高位就開始慢熊

然後慢跌至超過之前低位，最終可能去到高位計50%

散戶唔駛同個勢作對

有錯要認
快快轉身賺返輸咗嘅

接近高位時入定vix call 防身

確認跌勢就轉熊倉

你嘅信心同個市無關
個市唔會尊重你嘅信心

小心 左一巴 右一巴

AMD HJ區

今次係考跟唔跟隨looll巴打信念嘅時間

想入多d nvax

唔敢pre market入 次次都俾pre market撚，一開始爆升之後開市又跌返曬

炒消息

個市重來唔會尊重人

好似話5月開返間廠wor

其實ba之前跌突左
大家沽得太開心
佢反彈好正常 重點隻野半軍工股

睇佔比，如果有5成倉都係sqqq,最好減到3成
但你要明白，sqqq其實係無肉食，如果係我，出sqqq等夾高入細注tvix重實際
sqqq何必長揸呢？信左連登仔？
佢地全部小注架ja,有料個d入tvix上左岸無上連登架啦

ccl 同 nvax 邊個比較睇好？

好多隻都係底位彈多過五成 SEAS SPCE AAL CCL

呢隻長揸冇得輸

我都想知我有無黑到咁

彈得最少個隻
我份人比較保守。

BA雙位數真係好抵買 不過我冇買

而家仲入唔入好

個市永遠是對的
無視一切
目空一切

除非你係富可敵fed 嘅超級大戶
否則係
順我者生
逆我者亡

我差唔多1/4倉都係$M 未驚過

會唔會底估左呀？起碼8成軍工啦
2成民航業務係比公司高層玩sex party用ja

NEE is lap sap

我23.8 好想走

之後點確認跌勢？

個個都入市了 準備為停市做好準備

24.8 22走曬

Hahaha aapl 230入 219走左 依家得啖笑

尋日跟我買左nvax應該數左錢

個市唔會無限溝貨.....

怕乜嘢，邊有咁易

少少地玩下...

身邊好多人話fed救市了股災已完

升勢同跌勢識唔識分先

有冇機會真係見底呢？
話就話感染日日升
但股市係炒預期
可能大戶已經預計到幾時搞掂入定貨

ZOOM = 反向ETF

加沽

夾得OK急

孤巴上一上水保平安可以嗎?

未開市夾到你還唔到手

均價幾多？

今日CCL 好力D 可以玩呢隻 (留意玩法)

老虎巴打午案

校長早

安

緲羽零巴打午安

遠期call 刀仔鋸大樹

嘩個市夾到

無敵巴打早晨

自命新手嘅研究下先入市，死咗都未知咩事

spce快手上返三十之後等我put過

全球都任eq
利用疫情去cover翻公司回購股票嘅事實咁
fed fed fed

有無心得分享

龍市 29000

空倉睇住升......

大絲球巴打早晨

早幾日46.81掃左台積電，而家已經50

快手上返30之後等我放哂上個禮拜11蚊入d貨

反手沽鳩佢咁囂張

TSM 就返屋企

好過滿倉睇住佢跌

唔撚再沽空 個市太on9

why not cow 貨？

同船

快手上返30 我放埋D call 同埋 放一半12$貨 其他7月再諗

諗住有得再跌 算了反正strong hold 10年

今日邊隻醫療系仲敢炒消息

輸返尋日賺既，唔玩算，慢慢等

做好執返少少先

ba 佢炒緊消息

入咗Visa 睇今晚表演

幾錢買？

買左幾隻ETF做長線或短炒或中長線
DIV(收息），SPYD(收息），QQQ(科技股）
有無什麼睇法？

仍有部分現金預大市破底增持

18000果位神唔出黎壓埸

仲係負緊110k USD
幾時先比返D錢我

校長今晚點睇

差唔多

真係每次轉風向就換一批新面孔

點解咁鐘意收息?

增巴上水未
DIS 100蚊樓上

完全唔同晒人

坐撚左一排AMD返家鄉

25000話18000 俾人話 , 18000升上21000 又俾人話
分享睇法真係吃力不討好

新手問下而家買貨O唔OK?

好多未見過

扮新手絲？

其實我諗緊係咪因為無限qe
現金會快速貶值，所以所有hold 緊既cash 都一下子衝返哂入場

屌你春袋夾到好撚痛

買tvix

AAPL怕乜

唔洗問啦 All in啦

Ba今晚係咪會升 買唔買好

熊軍威左成個月比人威下都唔得咁惡

有無人會入航空股

仲諗住佢會跌多小小 一彈又番廿幾蚊

衝返上300

買啦不問價入 買到心頭好既喜悅 旁人不需理解

我覺得係熊2，技術反彈姐，最好升到24000，一到就put爆佢

點升都唔買佢
買d 實業或者tech 啦

盤前已經升左廿幾蚊

揀楠哥ccl同dis
簡直係free money

M$ LA

今晚都升架喇
可能彈多一千

睇準s&p 上翻2500即出手

跌左成萬升返都未到3000就咁鬼得戚

好奇問，Ba dal無啦啦做咩又爆上去

由apt玩到biomerica
隻隻音樂股都有人join, 但隻隻都同人

無人陪我走到最後，有d寂寞

反彈啫 過多陣就熊3

準備係22000至24000開put

恭喜
個市好chok

好call 唔call
call 中隻升得最慢既

心臟唔好呢D好難玩架巴打

一齊造低佢

通用電氣 General Electric (GE) 買唔買得過?
醫療佢都有份

MGM咁快就100%

對市場作對好易出事的

隻野低位升左200%

多唔多人pre mar就入市

復飛復產 特朗普點名救ba

留名

進可攻，退可守

今晚道指準備萬升好撚野

硬淡撚HERE, 睇黎250 TVIX要走人入番其他PUT仔

你自己得閒賣下咪有息

三叔有入市嗎?
我作為一隻熊熊守得住注碼，未死

尋日追PUT 求安慰揮手區
想減一半PUT再入番

佢果幾日好柒

Ba癲撚到

國家級企業
個市點死都一定托番上去
唔明點解仲有巴打要揀呢隻黎PUT

256入了，現在都當睇唔到。

我上星期開左兩隻short put 加fb vertical 175/180/185 call spread
正股走哂

入左少少

新手想問如果pre market現價買入 係咪一開市如果升到好多就賺？sorry for 問弱智問題

唔會執笠咪升
之前超跌
但依家有無限qe救佢

我之前蝕左好多，不過46.82買番

280 蚊個時個個都係咁講
80蚊個時已經冇人敢咁講了

5-6月PUT了，唔玩住

所以連登仔係唔會輸

I See 多謝巴打

之前全世界升得佢跌咋 嚇到我溝完又溝

tvix又跌13.29%

反彈必然既 之前跌得好深下
We are still in bear market 睇返圖就知彈11%都只係彈左小小
後市仲有好多不明朗因素唔係話一個QE就可以解決曬
QE係借錢比企業頂住先 唔係送錢 呢幾個月損失基本上已成定局 失業潮亦黎緊
其二全球企業債錯綜複雜 如果金融鏈爆 爆點可能唔係美國 有美金咁既條件無限QE得起既應該無邊幾個國家
Login少d broker app 渣實d 遠Put就得

型喎
vertical call spread 姐係咩
分三張?

係，如果一陣爆升咪係，但pre market d價多數會好貴

Agger 睇23000 ~ 24000左右

又唔係得BA可以玩
比我就唔會搏呢隻咁
又唔會話一定PUT唔到總有勇者熊軍成功既
狹路相逢勇者勝

盤前已經升到咁 開市仲升到 又2千升？ 懷疑人生

特價

慢慢坐, 驚佢老母呀

而家先封左城幾日 黎緊實會跌多輪 啱位就好走

係呀 唔通蝕咩
你呢個問題真係幾弱智
同問如果朝早賣 中午升到好多就賺一樣
完全唔明你個問題係邊

應該睇S&P好啲

高位變到得翻3份1今晚隨時得翻兩成
我唔做淡喇可唔可以比翻錢我(講笑堅持信念逢升加put)

曾氏通道18500鑽石底

好的sorry真係新手

想落第二注正股

升得咁靚

仲以為疫情有改善
唔同真係狂買資產到復工？

我希望大家唔好亂binc
有巴打已經講過唔好掂option就係怕大彈夾死
而家真係夾啦就binc 賴鳩人
自己落注唔該自己負責返
左一巴右一巴既今晚平哂佢寫悔過書

每日全倉異動股既感覺究竟係點

有特效藥啦

有D太高位入我都想平
等下佢跌得再平D先再入番

7.82先入

Spce會唔會番家鄉

5-6月PUT ，平唔平

我都無全倉過，答唔到你

牛軍
呀腥暴

事實證明人命係完全唔值錢

SPCE $20

係
分散落注唔玩一注獨贏搏入價

未接受到 前幾日仲日日數緊錢 呢兩日就輸嗮有突

雞仔注淡 LP 中

ok ，要all in

150入咗少少
無論上網定係出街買野都要碌卡

pre market高追OXY 14蚊
開市5分鐘後12蚊

人生太短，出手要更大
今日係margin掃貨良機

有冇 DIS PUT List？

呢重買法係最奇怪,230入你本身expect幾錢賣?
如果你想250賣,咁219更加唔應該走
219走都唔緊要,你expect AAPL再跌幾多?
追波幅係永遠賺唔到錢,買之前plan家入貨價同出貨價啦
買AAPL都比人震得走,基本上買咩股票都係比人震走

好驚呀屌，今晚早啲訓算，好遠價

其實都抵比巴打賺到 必要條件係要心臟強勁追高殺低同時又唔會喪失理性

PRE MARKET個價高到唔敢入

條問題熟口熟面

問題係你確定一開市真係直線上升？試前試過而家升完一開市直插都有

想恥笑我？？

全倉好易出事

正路無街去點都消費小左 不過而家個市都痴左線

又升返兩千個點先再講啦

盤前升好少姐

所以呢兩日就已經完美演繹左決定市場既永遠都係情緒
呢兩日既氣氛同上星期係兩個樣
唔好用事實同股市拉上關係

英雄塚變恥辱柱

再二千點 恐怕變三日熊二

盤前買通常都淨係會買SQQQ或者TQQQ呢類

信念
升1000 +10%
升2000 +20%
機會

分注入返小小先
暫時唔做淡了

雞仔注既我都有d擔心班重注左LP既ching

其實問pre market之前,應該問清楚條友用緊咩途徑買股票
一陣原來用緊本地券商買但走來問premarket

今日加第二注正股先

我今晚先上船一齊put

DIS 熊軍穩住!

我岩岩都係好細注落左第一注
費時轉跌果時走唔切

熊二都可以有大波幅既
波幅到4月

呢句真
aapl 已經用左好多次例子話你知叫你淡定d

新手問下而家買put係咪抵玩
見佢升返好多

同好友 一齊上 既然夾上去

兄弟Sorry

我212入既時侯都係咁諗

做淡空倉好啦 唔好做空

有咩分別呀？ （我都係新手

就追返了
咁玩法真係好唔健康

打算今晚少少地拎20%入正股

之前29000跌到27000既時候
都有人話call抵玩

對唔住
我尋日見高iv食左轉
今日再入返

做淡要出手快狠準
缺一不可
做唔到就要空倉

bull trap

唔洗驚喎，大注果d巴打實力雄厚

勸大家唔好而家pre market入貨 只會俾人撚狗咁撚

有幾個係既
其他就唔知啦

托市托到

Pre入pre出

證明熊市在即

美股已經跑輸歐洲三傻兩日,正常會追落後
唔通真係升災

你有無發現好多巴打失左踪，或者你去IFC底可能搵到佢地

係，有無向下溝貨，無，宜家向上溝機會

今晚入ba，擺幾日，應該有少少賺

尋日d 3mcall走哂 比鳩返d錢我呀

有班應該半倉都PUT,
而又唔係利潤注

仲今晚岩岩148已經頂唔順入少少

如果係早前put落仲有盈利係手，呢幾日先put就慘d

INVESTING成版綠色

用提款機做指標,今晚+聽晚美股要升8%

淡轉好 一半BA一半UAL

PUT左DIS既你諗下點解當初唔係買3月到期 而係買4月以後?
係因為你知道會有短期反彈既可能 4月之後就一定跌返落去
依兩晚反彈係大家加PUT既好機會

最新PUT DIS 確診人數: 27人
円円円 16k USD 得返一半 5月中 @80 20張
P牌癲狗 7月@65
奶露臣街
月供股票討論區
空中女皇
增肥絲大隻 4月中@80
A巴 6月@45 270張 , 9月@50 100張
校長
損手爛腳
福爾摩達 4月尾@55
天使高美斯 有15張
波希米亞狂想曲
十方 4月中@75
鳥龍Tee 6月19 @65
單身都儲唔到錢 6月19 @70
這世界太可笑
fojames 5月15@70 7月17@80
苦力架5月中 @80
醫你$300 6月@60 十張
小熊肥梨
再課命做愛5月$55 6月$50 各2張
生炒骨123 5.15@75 6.19@75
唔好放棄
鄰居隻貓 5@$50 6月19
栗悟飯和龜派氣功 put @ 90
帽王之王(至穢恥)
醉愛辛地

今日我都要加貨。

VIX紅色

今晚一次過升哂啦

強國都係紅

如果半倉或者全倉put就無計，之前29000點果陣都有幾個巴打全倉call,最後都唔知佢地點

見咁多大佬話趺到14000
好似買得過wo

係wor,152了

但都等開市先，鳩估仲上升兩三日掛

已知F巴死過返生

撚狗市下我唔係太明點解你要仲要賭大細

明明消息股夾到天台後必定回歸起點

點解你地仲咁沉迷於call put堆成份股

升到痴咗孖根

全倉16000usd未驚過

個堆可能考緊保安牌,
夜更打多份工

盤前又升
乜料

cls

搵餐飯食下
唔求回本

你現金?

Tsla張未日550call前日先8毫子一張
今日就到價了

天水圍gang gang

傻撚咗，兩日時間有d股已經番番去跌市前個位咁滯

下個月開始月供
筆錢分兩年是否太conservative?

FATFAT

淡友今次真係損傷慘重 死得好轟烈

教材式熊二

looll巴打發表兩句 比啲希望淡友

入call 搞掂

夜期睇怕好快升停

all in put jor DIS

棺材list

隻廢物 淨係識買鋼根put

amazon 900 put

過埋聽日全放amd put算了....

好友list ：

唯一可以避免左一巴右一巴既方法就係只係買一邊
而買牛一定好過買熊

如果真係熊2，應該會彈到24000

asml
2021大蕭條之後既股王

淡友傷亡慘重

琴晚call左ccl 17蚊 msft都過左價
put死灑對沖 全力call呢兩日就adjust返個portfolio

講起pre market 盤前入貨走貨係咪最on9既事

如果遠put忍下啦 否則就變左高買低賣架啦

同意加put
短蝕長賺

睇氣氛開市實夾上去

跟著隨時跌返變0 真正收市就係pre market夾上去個價 呢排成日都係咁

如果熊2
一個熊經歷喎牛三熊一熊二

係我對唔住巴老
BUY THE DIP is right

盤前漲停GOGOGO

咁升法一定係反彈
但有機會一彈彈上太空

?

Zm沽得未呀 屌

用富途要幾多手續費？

個市對所有消息都無視好任性咁抽上去
好似想話比大家聽底已見

2usd左右，而家開firstrade免佣就唔好用牛牛啦

你又唔係三百幾入
AAPL又肯定唔會死
除非你好等錢洗唔係架話過左熊市兩三個月實升得返架bor
高位都跌左30%落黎，你慌佢升唔番？
你到底買黎望咩位走？點解咁強既正股5%就即刻止蝕？

簡單d講，其實你諗緊乜

駛撚止 愈跌愈溝
做定期算啦你

我見上面巴打話買盤前，我好似將牛牛先有盤前，其他卷商都好似唔係好見有
firstrade出金太貴，入金又貴咁複雜，用翻牛牛算

楠哥又贏

加油

斷估會overshoot 150-200點

variation-separate係咪個個被ban ac既神秘人?

自己衡量風險
設好止蝕就買啦

依家就快上返2500
去到星期四美國公佈首次申領失業救濟人數就可以free fall了

今晚2700，穩陣

無咩意思 分5注入市拎average仲好

想買啲put有冇咩好介紹

唔想睇英文

你唔應該對我講

唔同人有唔同 risk profile
最緊要唔好低位受唔住 cash out

電匯有幾複雜
牛牛trade一次十幾蚊，你trade十次已經貴過入錢個費用

依加升返姐 跌咁點算
人地守止蝕我覺得冇錯
唔係出無限qe隨時跌穿200
到時又後悔點解216冇賣

牛牛係咪可以trade盤前？

TVIX

好在尋日追左call堆put set個filter當睇唔到好過

Tsla快啲升返900

牛牛5分鐘到帳，你個電匯入得錢黎都升完

好友 淡友 輪流入黎bin

忍到聽晚

呢個post記憶中一直踩zoom?

聽日係咪有失業率數據

yes

你對夾既定義都好低下

無錯
你個名: 求鳩奇啦!!!

如果連AAPL咁強既都信唔過仲要set咁低止蝕
真係好似上面講，定期算啦

不過唔知咁既升浪 鬼佬仲care唔care

Aapl都咁樣操作，咁咩股票都唔使買啦，買股票係一種習慣，任何股票都會有波幅，想控制虧損， 一開始就要控制買入比例，次次都止蝕點賺錢？

咁點解唔用IB

ib快到你估唔到
最快試過30秒到左帳

但係ib個app真係好撚垃圾…

29.5 SQQQ 點算

隻zm我炸緊佢落山

應該係問自己, 點解230要入
如果覺得會跌, 點解230要去買呢
係睇佢升先會買既姐

忍埋今晚

price in 咗會唔會升多10 %

417 90$ 80$
619 70$
GOGOGO

真係難講
之前失業救濟金申領人數急升
個市場可能有曬心理準備

失業=企業重整人手
又升

開citi ac tt免費 淨係比出金果筆

我又死左啦

邊間可以買優先股
之前用ib 買, 呢排跌破左100k usd, 唔想每個月比月費

其實都做到哂好多野
佣金平一半 匯款rate又靚

citi min charge 30鎂

呢d過隔離post問…

今日準備第二注 正股。

好友應該all ined 睇好就埋位。

呢鋪發達

Priority喎

你識咩呀企業成功重整人手
清空不良員工
企業又贏，大爆升

無限qe可以頂到幾耐
假設中國武漢肺炎未受控

我琴日入美金今日都未到

pish

屌 sqqq 仲坐緊，無錢入

仲翻唔翻到身

夾到春袋好痛

24.5 here

利申都係 priority

但係盤前價咪即係開盤價（佢個盤前價係預測左開盤嘅價錢），咁同我掛單買開盤價有咩唔同？

講緊tt喎

人地講匯款你講買股

oxy 9.5 入

今日應唔應該放，之後再入返？

定係strong hold 到油價戰完？

你地除左tqqq sqqq tvix係咪唔識買其他野

預測？？？

佢主要內容係: priority

pre market成交量少，d價多數唔好，你買一次試下就知

老老實實好友門今日升幾多？

星期五升到幾多

citi priority唔值錢啦 自動升級既

咁即係就算我掛開市，一開就升，都係賺唔到錢

中過好撚多次伏
premarket 高開 開市回返曬

你嗡乜

又盤前摸左頂
明明已經離場幾日
已set開始市價全走

而家priority公廁黎 學生都開到

萬升，禮拜五道指十六萬

pre market個價唔係開市個價咩？？？

跌11000點反彈一半都5500點

距離23500仲有2800點

認真，班好友會唔會大力唱好中途跳哂船

你擺唔夠錢幾耐先

但係ib firstade 8唔覺有得交易pre market

我都係
好彩小注玩下
最多咪坐

尋日先第一注正股入返市，唔想做condom

無存款要求?

失業率數據係聽日？
我google又話月頭嘅禮拜五嘅？

普通正股係
但追蹤ETF嗰d唔係

Ft 8點開始

已經離場5日
啲衰氣依然咁重
開市市價盤全走
講完

tsla岩岩個盤前係咩事

聽日係初次申領失業救濟金人數

ib 好撚delay d價

trap到咁都趕住入場

ib點會無pre market 而家都有得買
你tick左非常規時間交易就得

講真係睇你叻唔叻，我試過盤前買axp，set到價好低都有傻仔賣比我，開市即走都執5%，不過只限成交量少嘅股

我現金入銀行 唔通又轉返港紙再轉美金咩

出糧戶口個名唔好聽，年頭改名改做citi priority 所以無含金量

淡友都跳船，好友點解唔跳

你買賣嗰陣都有得 refresh 個價

做定期啦

apt炒到最癲個陣premarket有人60接貨，開左市得45

u think u

淡友assemble line 都未見有跳船。

Thanks巴打
市場預測好似係一百萬

Zm大手掃貨 今晚170蚊

premarket 走左搵左一兩餐晚飯
開市再睇
呢D反彈撚狗市我都係玩即日算
彈上23000 我當走寶算

有機會price in 再夾

好...加油
升每升20 我加一次沽

BA 癲撚到

第一注 就等佢夾上23000 ， 再上又疫情退，再加注。

倒跌就當長線投資

落返黎都可以好癲

升到癲撚咗喎

我四點入岩岩都走左 今晚可以食碗車仔面

夾到淡友懷疑人生

er....唔駛keep廿萬咩

廿蚊就有

夾到我入咗正股

right side 嗰邊嘅人
恥笑
wrong side 嗰個嘅人

好正好治癒

而兩班人其實輪流恥笑對面

無限loop

其實google係咪好難用

最後兩邊打和

Super 我都想我個倉super

.....你玩左幾耐？

我有keep住不過為食迎新
而家翻一翻又好似真係唔確定維持駛唔駛keep

琴晚入得太少，隻BA 又無端端到價放咗，比我上返車好嗎

由輸14 ----> 輸6 ----> 輸13 ---->輸7.5
做人最緊要知足

開左2年唔係為迎新優惠個幾舊水
純粹為出糧用

認真我想快d 牛一， 呢d市好難玩。

唉 屌 入少少voo算 我唔做淡友啦 各位88

有你係度陪住無咁難受
升夾應該開心先係

要有信念

明白，食完迎新即轉走

想入udow 對沖返d sdow 是否不智

short 錯左 sqqq put

點算

信股神唔驚

渣住cash 會手痕。

我都手多入市。

其實我係有d 想食兩轉

清倉認錯算啦

2600就買一張 最多咪ifc

痴撚線 磨都磨死你

會
邊個會好似我咁好人走左話你聽先
係咪

premarket咁既擺盤，係數錢mode

夾係升到你懷疑人生

尋晚有得食唔食...
搏佢開市跌多10%
點知遠原基本步屌

無事啦 跌返哂啦

想做day trader , google講要有20萬hkd 咁果20萬 可唔可以用黎買野？ 定要留20萬？

好友同淡友都好正

大升出黎， 大跌出黎。

一個data 係齋正或齌負好有強國人feel

強國人鐘意將所有不利自己 position 就隻字不提。

沖昏頭腦

feel 到ba開始無力了

25000USD
計埋你買左既股票現值keep住個數

樓上有 ching 話參考日經，美股仲有得升，不過日經期指已經回緊5百幾點

你經歷過我依個過程，就知今日係準備收錢

代大戶多謝pre market入既傻散 接曬d貴貨

咁就好

大心臟

點feel到？

唔知呢個市況一百萬算唔算預測得高
FYI 上次好似係220k

都未有少年學生股神出
依家係2邊call put賭仔係到對賭緊，爆唔到單邊市

琴日premarital 又係咁講

結果呢傻散

升唔穿之後又落返
睇死佢跌到盤前價10％左右開市

premarket

time will tell

PM真係會睇到懷疑人生

升咁多都無力

個莊今日又縮返入佢老母臭閪到，唔係夾得我好型

升2000 都唔叫單邊市

講咁多做乜丫 網上大部人都係得鳩up
大升就話入左一千萬貨 大跌就話入哂put/tvix
我淨係服一直有貼倉既人

見到dis穿100真係好開心
上返小楠既入手價110-120就加重put
因為簡直係

free money!!

大量人等緊撈底
一有利好就爭住入市千升
之後利淡就人踩人千跌
來回幾次消耗走哂撈底既人
個市就會開始回穩

永遠計最後個注賺幾多

見到廢老呢啲股神出現

我就知牛市黎緊

指數一落落500點

ching係咪豬撚到傻咗

ching 加埋我 新手試玩
dis 5／1 ＄85 琴晚＄4.5入左1張

做Short 就黎結算

跌返跌返

連登浩園

完全撚狗

屌 咪跌啦
儲多陣氣 聽日先跌

支持貼倉

希望開市比d力啦

今日-3000準備，聽日失業率睇表演

沉迷妖股

BA 抽咁多唔係唔回呀麻

PM又黎撚狗

回緊回緊

TVIX準備轉燈

認真今次好友係咪當我condom 先 入咗正股 又話見底千升萬升，個個take profits

妖股先係價值投資
反向之嘛

果位ching好似好重dis put? 仲要好近?

升廿蚊仲想穿

唔落返130企一企
又咪係腳軟

價值投資TVIX

仲係正數走左先
負少少都走

仲升緊200
驚閪咩
同我定啦

Dax 轉燈

800 唔shortsell , 你地自已放棄上車機會，怪林鄭？

市場都唔同意係升啦DLLM
救市救完又蝕

同賭波post一鳩樣

但佢pre market都仲有升

班價值溝貨長線投資者，係啫將尾注獲利回吐。

又話見底 。。。

我仲諗住齊上齊落儲咗批正股

太chok
我贏完都chok走左好多profit

WAWAWAWAWAWAWAWAWAWAWA

溝咗好多Dis ?

有冇機15

dis lp ?

趺少少只係為二千升更多做準備 淡友去返IFC 準備啦

一日都係林鄭唔開九成孖比香港人

唔通我又要加入向下溝貨團

準備轉燈，好友退場，淡友進場

put好多隻
真係最後一轉
玩埋就做價值投資者

淡友忍住 唔好笑住

美期跳哂樓，爽呀

淡友請進場

主要係put太貴
微升都夠佢來回地獄又折返人間

由頭到尾都係政府同硬好以為救到咋

招呼好友 入貨機會區。

琴日幾豪買7 6 月AMD PUT 今晚係唔係可以拎錢打邊爐

各位put還put唔好搞隻AMD

下奏睇到而家
+700唔想睇
而家+200出黎睇好友表演

三傻又發功

班好友，話咗撈底個班會唔會呢兩日又放哂貨了 好難捉摸

其實20都難

笑唔出 明明之前又話tvix上一千

其實玩美股一定要玩call/put

LP aapl

有intel唔put ,put amd

你地當pe係投資聖典

呢度班友9成以上成日都係鳩up唱好 但自己實情係淡友

轉身唔快 唔識反向玩妖股 及早退場
等回穩先入市

其實仲有nvda

佢地咁就放貨，咪加多腳玩千跌

班本土美國人一訓醒起身就開始跌
本土撚真係唔多buy

都係個句....AMD我知錯了

美股特價時段

今晚-號變+號

MGM 同永利升返好多

Futu點買put?

全部好友都係暗淡黎既

依家揸cash真心

tvix又升緊

駛唔駛咁快轉燈 說好的snp2600

唔放唔係連登仔啦

被好友溶化咗我的心

nope, 我淡友，但希望千升

飛巴有profit 好take 撚狗市唔岩長渣

短期彈咁急邊個敢HOLD 貨唔走

Sqqq仲好平

睇番 原來仲係綠燈趺邊到趺

發生咩事, 打陣機姐

Search put

你啲妖股都唔跟大市嘅

其實有利好=正股逃生門啦？
次次大跌市都係咁
人為扭曲想阻跌
最後沽壓仲多，根本係見升走人

轉燈lu

23.5, 點處理好

我係浮屍

我做真心膠答下佢
支牛期權要有3000USD 再申請(好似)先玩到OPTION

咪係
我要入put呀
最好上返24000

BBC : Prince Charles test positive for Coronavirus

望多兩眼就無架喇

900-1000先放啦

又到考驗意志力既時候

頂咁就唔好講咩溝貨又睇長線又price in

投機者。

諗住23000 溝第二注

宜家第二注向下溝好唔好意頭。

真 今晚都係千升

今晚呢條LIST 就會係美股區皇者LIST

啱啱都見到 正想post
英女皇

插了

等19 buy

喂喂喂 你班淡友唔好咁沙塵
一陣開盤一野拉爆你

突然又好CHOK

睇多兩日 反正隻股我鐘意

淡友忍住呀 仲未轉到燈 忍住

今晚30

近淡嘅逃生門？

英女皇唔係早排去咗自我隔離咩？應該無事掛

又黎

屌

– 德國經濟研究所IFO的經濟學家Klaus Wohlrabe周三向路透表示，德國經濟今年可能萎縮5%至20%，具體幅度取決於公共衛生事件引發的停工時長。

他還預計德國經濟出現嚴重衰退，並至少持續兩個季度。
此前IFO公布的數據顯示，德國3月企業經濟景氣指數降至2009年以來的最低水平，由2月的96.0降至86.1，顯示德國作為歐洲最大的經濟體正走向衰退。
IFO總裁Clemens Fuest表示：“這是自德國統壹以來的最大降幅，也是自2009年7月以來的最低水平。”
此外，IFO的數據還顯示，德國3月商業現狀指數由2月的99.0降至93.0，預期指數由93.1大幅降至79.7，均不及市場預期，並業創下2009年以來新低。
截至北京時間17:50，歐元/美元漲0.54%，報1.0845；德國DAX30指數漲2.41%。
【，或下載App】

編譯：劉川

轉左燈

笑左

未驚過

插就直線
升就樓梯

集氣
齊唱主能夠

盤前sqqq20蚊大特價 淡友入左未

道指帶頭升左40點 一陣就加多2個0係後面

尋日講到唔撈底好似有今生無來世咁。。

only u ja

唔好呀 唔好呀

sqqq call ready

飛巴要有信念 今晚一定千升

撈底？

知錯了

淡友又嬴
拍定手先啦

要有信念巴出黎救世先得

英女重去溫沙堡

查理斯去咗蘇格蘭

但潛伏期唔知

記唔記得2018 年12月26日

插到盡

fed 一句話停止加息周期

大市拉升半年

而家fed 話無限借錢俾企業渡過難關

短期還會繼續大插嗎？

加put

轉燈同時好淡友交替出黎打氣

多得Boris啦

央行靜靜雞入哂貨

我盤前買完貨直線千跌

琴日升到咁
唔撈真係冇架
我指put

繼續狙擊MA?

睇怕等唔到

正股驚閪今日係淡友主場
你等無限qe啦

前幾頁仲bin緊淡友

琴晚加左一刀

熊三 正式啟動

繼續跌

FT要8點先有盤前

尋日道指升咗11%，今日跌少少都唔過份

ps: 鳩估

入貨時機到又睇幾多人有膽

今晚美國泵多2萬億美元

盤前班友人踩人

見頂

唉, 校長, 我仲以為我琴日訓撚左入唔到SDOW係好事, 原來又係一日升一日跌

希望大家都有堅定加沽

笑撚死個個星期都有得笑

Ok搵位走人 轉一轉方向

琴日高位縮IV果時又溝又加PUT 果D
今晚可以用銀紙起爐浸番個金錢浴

屌 firstrade未做得買賣

張SP無事啦!

開市就升個500

成日嚇鬼扮升
嚇到我盤前特價sqqq無溝

臭雞
係升就一野升盡佢
你唔彈，點插呀

個尖尖可以尖到插死人

好淡友交間

老老實實呢個post 係咪應該放起娛樂台？

我身在曹營心在漢
雖然我係淡友，但我希望個市千升

Molamola
唔係話萬升㗎咩

今晚tsla 可唔可以跌返落360比我入呢

是咪道期?

幾時再有震撼消息 美國白宮大爆發？

皇儲中招係黑天鵝？

用緊8仔
利申：真窮撚

會唔會係大戶想吸貨 先比佢趺下
一陣開市又黎多次2000升

好似睇奪命金
升跌升跌

咁又唔好 做淡友都要做過善良既淡友
唔想侵侵中招

日落帝國登唔到帝位既王子
花邊新聞都唔想報啦

我覺得係我拍緊

有冇師兄知咩事

好難玩
止左sqqq又升穿返買入價 次次都係咁

商品3寶又day low

希望巴老長命百歲

5min, 15min連續都係陰燭型到

咁快又跌返

淡友儲人品

價值投資

每日都好淡互binc

我真心好友黎，有貨。。。。。

等緊牛一

大家都拍緊

都係好有娛樂性

好難捉摸，兩日前築底

又引淡
點都睇到下個禮拜先

I SMELL MONEY

所以繼續空倉 小注LP 望唔透

嘩 屌...

原來西班牙已經死咗3400人

個市要24小時睇撚著

明明疫情緩和中

Iv升 今晚d put會唔會貴過琴日

小注沽空左spce
希望琴日BA輸果D 今日收得返

又轉燈

準備倒升又要互bin

呢樣真
但已經人踩人擺明市場冇信心
要睇開市之後大戶點操作

今朝納期玩燈制而家到道期

點樣無啦啦2千升 你都要有消息比人升先得架嘛

好淡互bin

18:40 【英国查尔斯王子新冠病毒检测呈阳性】格隆汇3月25日丨据英媒，英国王室公布，英国王储，今年71岁的查尔斯王子新冠病毒检测称阳性。王室称，查尔斯王子症状轻微，目前状态良好。他的妻子也进行了新冠病毒的检测，结果为阴性，没有感染。由于查尔斯王子最近几周频繁参与公众活动，因此不可能确定病毒来源者。英国王室消息人士：据悉查尔斯王子最近一次与英国女王伊丽莎白二世会面的时间在3月9日。（格隆汇 App）

奧運搞唔到都升啦

Call 定 put?
自己諗

劇本係升埋今日，點知打亂晒部署

都講咗係要市真升夾埋CL 好友又唔做 ibanker班銀樣又唔做， 班大鱷轉好友慈善家又唔做。

道期
明明綠燈轉眼變成紅燈

空倉友

真係左一巴 右一巴

咁玩法今個星期都係互bin多
縮iv夾時間值

真係好友，買多d CL 幫手啦

又綠啦

夾爆美國油公司，d債無限qe都頂唔住

萬年皇儲都中招

咪就係，都係睇定啲先

玩到燈制都壞

女皇表示可以直接傳位

認真 慈善家可唔可以夾CL 帶領個市抽升

剛剛跌俾你地入貨又唔知

盤前係唔係盡量唔好買? 個價好唔穩?
岩岩手多買左少少

Trump話要BA用股份還息

又轉番綠燈
都係縮番入個閪先

打鋪機姐 DJF由÷400妖變負

慈善家
你買完諗住坐到幾時

彈到+100又插返

都好似係
之前睇呢到講
個價拎黎搵傻仔

你要出返黎

WMWM

應該上850 因為有政府後台

波音 博反彈, 有無計仔

又紅燈喇

用黎食止蝕盤

師兄唔係等萬八入貨？

出貨就得, 入貨不了

佛系撈底 至高境界

升咁多

驚跌就要買PUT做對沖
或者合埋眼幾日先睇

係男人就企硬紅燈啦

國有化 同世界第一大國 一樣

道期一路插
一路有人想救大手入

好, 打暈自己
點解可以大波動過港股咁多

可能係炒埋一份
零成本拎到股票
賣返比波音

流通量大咁多
港股小圈子冇得比

tvix升咁多
睇黎預視緊...

又要po返琴日A巴個網

轉燈

1001

未有耐喎

VISA

其實咩事跌

今日賺我2% 當我乞衣咩

你溝低搏平手走好過幻想上1000啦